信用卡新手還錢一問

我13號結單日 14號買野，咁最後還款期係咪結單日後25日 即係可以差唔多2個月先還？
利申：次次用完信用卡即還錢

正確

度住還款期咁碌都幾辛苦

係

唔一定25日後,睇返還款期,有D有60日有D有90日,不過你今次簽果個就一定係下一張月結單顯示既還款日先還